家下可以名正言順叫佢地殺人犯....岩岩係中環可能唔係出前線...成班人叫佢地"殺人犯"佢地縮

一早話左叫殺人犯 強姦犯先有用 叫黑社會佢地根本唔會怕

家下名正言順啦

大家睇下呢張圖先，以上係我認為運動咁耐以黎可以叫做比較成功既活動list
如有錯既話，講聲，我再改番好

大家再睇下下面呢張圖

係明報出之前我已經整緊個list，我發現我既list同佢單日拘捕過百人既日子

除左8月5日，其他日子係完全唔重疊，目標真係好撚重要，唔理大定小做就轉場/走

大家可以諗定三罷當日目標係咩